\begin{problem}{Землетрясение}{стандартный ввод}{стандартный вывод}{2 секунды}{256 МБ}

В городе Трубвилль произошло очередное землетрясение, и в городе нарушилось водоснабжение.

Главный сантехник города, Марио, еще в свои юные годы спроектировал трубопровод устойчивым к землетрясениям. Для этого он разбил город на квадратные участки, на которых и располагаются трубы. Соединяться могут только трубы смежных участков (смежными называются те участки, которые имеют общую сторону). Главная особенность водопровода заключается в том, что трубы легко отсоединяются друг от друга и вращаются относительно центра квадратного участка, на котором они расположены. 

Но у такой архитектуры есть небольшой изьян: когда происходит землетрясение, все трубы отсоединяются друг от друга и случайным образом прокручиваются относительно центра. Чтобы починить водопровод, нужно соединить его фрагменты таким образом, чтобы вода поступала во все дома без протечек. Перемещать трубы на другой участок сантехники не могут.

Помогите сантехникам Трубвилля восстановить водоснабжение города.

\newpage
\InputFile
В первой строке заданы целые числа $N$ и $M$~--- размеры города Трубвилль ($1 \leq N, M \leq 10$). В последующих $N$ строках записано по $M$ чисел, где каждое число является описанием участка $[i,j]$ ($0 \leq i < N$ и $0 \leq j < M$). Если число равно $2222$, то на этом участке расположен дом, в который необходимо подвести трубопровод. Участок, на котором расположен источник воды, обозначен числом $3333$. В остальных случаях число состоит из четырех нулей или единиц, отвечающих за наличие соединения с четырьмя смежными на плане города участками, начиная с верхнего по часовой стрелке.

\OutputFile
Вывести в $N$ строках по $M$ чисел аналогично формату входных данных. Если решений несколько, то вывести любое из них. Гарантируется, что решение есть всегда.

\Scoring
Баллы за каждый пройденный тест начисляются независимо.

\Example

\begin{example}
\exmpfile{example.01}{example.01.a}%
\end{example}

\Note
Некоторые фрагменты труб могут быть запасными и не использоваться в трубопроводе. Однако, они не должны быть соединены с источником воды, поскольку нельзя допускать протечку. Дома не могут находиться на соседнем участке с источником воды. Дома не могут проводить воду другому дому через себя.

Схематичное представление трубопровода из примера:
\begin{center}
\includegraphics[natwidth=400, natheight=134, width=0.5\textwidth]{sample1.png}
\end{center}

\end{problem}

